[10:00am 7-11-2020]李居明：特朗普13個鐘頭後會行運！

大師！

支持希望今次李居明中

美國時間 要唔要加返八個鐘?

你點中的？

留名等睇內幕越爆越大

重有5個鐘

今次我信大屍

乜唔係加返十二個鐘咩？

印度同臺灣都有人話侵侵可以逆勝

Lawyers Press Conference at Four Seasons, Philadelphia. 11:00 A.M.

夠鐘

財神在心 侵侵好運 日日有福喇

好多人出聲

美東時間慢香港13hr

13個鐘後 即係幾時

朝早10點話13個鐘後，即係我地夜晚11點，美國時差度度都唔同唔識計

行運但落選

粵劇特朗普 得不到分數